就打仗，係咪要放曬d股票？

避下險好唔好

好

Long put 期權

買黃金

Golden era

打仗不一定會跌，反而會先跌後升

啱呀

準備你放我就入

入黃金etf ,油股

有見地，因為唔會打到

入左883

垃圾883 連跌2日

蝕緊仲點放喎

召喚秋官